{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028288?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 호박꽃펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、当該ペンションは未成年者の入室は絶対不可能であり、予約人数を追加する際には予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室が不可能で払い戻しも不可能だそうです。 ペットは入室できませんし、もしペットと一緒に予約をした場合は退室処理となります。 ペンションには火災警報器と二酸化炭素警報器が設置されており、入室と退室時間を正確に守らなければならないそうです。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があるとして、直火方式で魚や肉などを料理することは許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 また、客室内での喫煙は絶対禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌も控えるべきだそうです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合にはカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能だと言いました。 入室利用案内によるとIPTVとWiFiが使用でき、キッチンとバーベキュー場も利用できるということです。 周辺の観光地としては束草海水浴場まで5.66km、江原国際観光エキスポ記念館まで4.07km、清楚湖まで4.13km、エキスポタワーまで3.93km、テポドンまで4.61kmがあるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションへの未成年者の入室は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には、予めご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約をした場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約をした場合は、退室処理となります。"
        },
        {
            "question": "火災警報器と二酸化炭素警報器が設置されていますか？",
            "answer": "はい、火災警報器と二酸化炭素警報器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は正確に守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式で料理をすることは許されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、直火方式での料理は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用できます。また、キッチンとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては束草海水浴場、江原国際観光エキスポ記念館、清楚湖、エキスポタワー、テポドンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 513
    }
}